討論吓send email既manner

有時啲工作需要俾幾個同事知
就會to某個人，再cc其他人
但偏偏有啲閪人剩係reply你一個
有時我行開行埋，miss咗冇睇就仆街
又要我再fwd你封野俾相關同事
Send黎send去搞到亂Q晒
正正經經撳個reply all再覆係咪咁難？

同一單job本來好好地reply同一封email溝通
有啲閪人無神神send個新email過黎
搞到亂晒不突止，想搵啲之前既對話又麻煩

某程度上，呢種人係拖慢緊成個工作效率
理應拉去打靶

有d野唔一定要reply all，就係唔想比人睇

就係講緊個樣野需要俾其他人睇